bno副簽...

Bno副簽如果合資格條件今年先幫人簽過一次
可唔可以再幫另一個人簽多次？

冇所謂

半年內幫人簽過兩次

無所謂 呢一年黎幫過5個人簽 全部都成功

我無bno

幫成間鋪頭員工簽晒

5個員工

係咪有bno就可以做副簽？唔一定要係專業人士？

幫幾多個人簽都得， 但被幫條友唔好做衰野， 累死簽名果個

如果從來冇拎過bno
97前出世
係咪搵到人副簽都拎唔到

如果97前無拎過 你爸媽子女欄無寫你就無

我爸媽都冇拎
即係冇

b&w 就話要係專業人士, 但係so far 我自己+身邊d 朋友都係有bno 就幫到人

我諗佢唔係捉得好嚴

我上年整 冇交副簽照批😂

有朋友要我幫佢簽
未試過
使唔使自爆幾多人工
做乜嘢工

同埋住邊度

bno photo page
好多個人info
出生，身份證
要俾哂朋友？

有冇人可以幫做副簽？

有冇人只係比form 冇比到副簽者bno photo page

BNO係咩國籍

寫信解釋

我都想知

搵唔到人簽，錢又比左，唔知點好